{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028495",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1092457?place[place_type]=GID&place[gid]=1092457&place[latitude]=34.8375633949&place[longitude]=128.2211389515&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사량도 사량인펜션"
    },
    "text": "統営四良人ペンションはメゾネットタイプで、5メートル高い階高を持っています。 客室ではIPTVとWiFiを提供し、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。 ペンション内にはバーベキュー場と駐車可能なスペースがあり、バーベキューを楽しんだり、車を駐車することができます。 宿泊の際、高級ベッドとホテル式寝具を使用して快適な休息を楽しむことができ、アコースティックギターの音楽と景色を鑑賞することができるヒーリング場所もあります。 また、ペンション内には予約制グルメショップが運営されており、旅行に必要な物品を購入することもできます。 チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。 客室は「ありがとう」、「愛してる」、「好き」、「胸キュンして」で構成されており、基準は2名ですが、最大6名までご利用いただけます。 追加人数がいる場合はペンションに予め連絡して調整し、最大人数を超える場合は入室できませんし、ペット同伴の場合は入室を拒否されることがあります。 青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、宿内での喫煙は禁止されています。 炊事施設及び直火方式は使用が禁止されており、施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、被害を与える恐れのある娯楽及び飲酒行為はご遠慮ください。 ご利用時間や客室情報などはサイトでご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "統営四良人ペンションはどんなタイプの宿泊施設ですか？",
            "answer": "統営四良人ペンションはメゾネットタイプの宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "統営四良人ペンションではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "統営四良人ペンションではIPTVとWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "統営四良人ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "統営四良人ペンションにはバーベキュー場と駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "統営四良人ペンションではどのような景色が楽しめますか？",
            "answer": "統営四良人ペンションではアコースティックギターの音楽と景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "統営四良人ペンションではどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "統営四良人ペンションでは予約制のグルメショップが運営されています。"
        },
        {
            "question": "統営四良人ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "統営四良人ペンションのチェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "統営四良人ペンションの客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "統営四良人ペンションの客室は最大6名まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "統営四良人ペンションではペットを連れて宿泊することができますか？",
            "answer": "統営四良人ペンションではペット同伴の場合、入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "統営四良人ペンションでは喫煙はできますか？",
            "answer": "統営四良人ペンションでは宿内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "統営四良人ペンションでは直火方式の炊事はできますか？",
            "answer": "統営四良人ペンションでは直火方式の炊事は使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "統営四良人ペンションでは未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "統営四良人ペンションでは未成年者の予約や宿泊は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "統営四良人ペンションでは青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "統営四良人ペンションでは青少年の男女同室での宿泊は宿の規定に基づいて決定されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 555
    }
}